/*
  Localizable.strings
  EasyPay
 "Group Name".icanlocalized
  Created by lidazhi on 2019/10/4.
  Copyright © 2019 EasyPay. All rights reserved.
*/
//tabbar
"UIAlertController.sure.title"="确定";
"UIAlertController.cancel.title"="取消";
"CommonButton.Confirm"="确认提交";
"tabbar.chat"="聊天";
"tabbar.friends"="好友";
"tabbar.share"="分享";
"tabbar.discover"="发现";
"tabbar.negotiable.securities"="证券";
"tabbar.me"="我的";
"Group Chats"="群聊";
"chatlist.menu.list.group"="群聊";
"chatlist.menu.list.addfriend"="加好友";
"chatlist.menu.list.scan"="扫一扫";
"chatlist.menu.list.qrcode"="二维码";
"chatlist.menu.list.contacts"="通讯录";
//聊天界面的功能按钮
"chatView.function.picture"="图片";
"chatView.function.camera"="拍照";
"chatView.function.transfer"="转账";
"chatView.function.location"="位置";
"chatView.function.file"="文件";
"chatView.function.redPacket"="红包";
"chatView.function.video"="视频";
"chatView.function.voice"="语音";
"chatView.function.contactCard"="名片";
//群详情
"group.detail.listCell.groupNmae"="群聊名称";
"group.detail.listCell.groupQRCode"="群二维码";
"group.detail.listCell.groupNotice"="群公告";
"group.detail.listCell.groupManagement"="群管理";
"group.detail.listCell.myNickname"="我的群昵称";
"group.detail.listCell.showNickname"="显示群昵称";
"group.detail.listCell.deleteAndLeave"="删除并退出";
"group.detail.listCell.deleteAndExitGroup"="删除并退出群";
//好友详情
"friend.detail.listCell.editContact"="设置备注";
"friend.detail.listCell.permissionSettings"="权限设置";
"friend.detail.listCell.Moments"="朋友圈";
"friend.detail.listCell.Signature"="个性签名";
"friend.detail.privateChat"="私聊";
"friend.detail.chat"="聊天";
"friend.detail.setting.complaint"="投诉";
"friend.detail.setting.deleteFriend"="删除好友";
"friend.detail.setting.addToBlockList"="加入黑名单";
//发现
"find.listView.cell.recommended"="推荐的人";
"find.listView.cell.peopleNearby"="附近的人";
"find.listView.cell.shopping"="购物";
"find.listView.cell.utilityPayment"="充值/缴费";
//我的
"mine.listView.cell.bill"="账单";
"mine.listView.cell.banlance"="iCan钱包";
"mine.listView.cell.wallet"="钱包";
"mine.listView.cell.bankCard"="银行卡";
"mine.listView.cell.alipay"="支付宝";
"mine.listView.cell.collect"="收藏";
"mine.listView.cell.invite"="我的邀请";
"mine.listView.cell.service"="客服";
"mine.listView.cell.setting"="设置";
//我的个人信息
"mine.profile.title.profilePhoto"="头像";
"mine.profile.title.nickname"="昵称";
"mine.profile.title.ID"="ID";
"mine.profile.title.accountLevel"="等级";
"mine.profile.title.qrcode"="二维码";
"mine.profile.title.more"="更多";
//我的个人信息->更多
"mine.profile.title.more.mobile"="手机号";
"mine.profile.title.more.email"="邮箱";
"mine.profile.title.more.weChat"="微信";
"mine.profile.title.more.alipay"="支付宝";
"mine.profile.title.more.realName"="真实姓名";
"mine.profile.title.more.IDNumber"="证件号码";
"mine.profile.title.more.gender"="性别";
"mine.profile.title.more.Signature"="个性签名";
//我的->设置
"mine.setting.cell.title.accountSecurity"="账号与安全";
"mine.setting.cell.title.messageNotifications"="新消息通知";
"mine.setting.cell.title.privacy"="隐私设置";
"mine.setting.cell.title.allMessage"="清除所有缓存与聊天记录";
"mine.setting.cell.title.records"="聊天记录";
"mine.setting.cell.title.about"="关于我们";
"mine.setting.logOutButton.title"="退出登录";
//提示语
"tip.notSet"="未设置";
"tip.Unbound"="未绑定";
"tip.Bound"="已绑定";
//---------我的--------------
"Account Security"="账号与安全";
"Account"="账号";
"Phone"="手机";
"Male"="男";
"Female"="女";
"MyProfile"="个人信息";
"DetailInfo"="详细资料";
"InfoSetting"="资料设置";
//好友
"friend.listView.footer.muchFriends"="位朋友及联系人";
"friend.search.tipText"="搜索联系人";
"friend.selectMember.title"="选择联系人";
"AddMoreElements"="添加更多元素";
"FemalesOnly"="只看女生";
"MalesOnly"="只看男生";
"ShowAll"="查看全部";
"ClearLocationAndExit"="清除位置信息并退出";
"Complaint details (optional)"="投诉内容(选填)";
"Remove"="移除";
//朋友圈权限提示语
"timeline.limit.tip.friend"="好友";
"timeline.limit.tip.visibleToYourFriends"="你的好友可见";
"timeline.limit.tip.exceptFriends"="好友，除了";
"timeline.limit.tip.somefriendsNotVisible"="对部分好友不可见";
"timeline.limit.tip.designatedFriends"="指定好友";
"timeline.limit.tip.visibleToSomeFriends"="指定对部分好友可见";
"timeline.limit.tip.onlyYourself"="仅限自己";
"timeline.limit.tip.onlyYourselfDetail"="只对自己可见";
"timeline.limit.tip.whoCanSeeYourPosts?"="谁能看到你的帖子？";
"timeline.limit.tip.visibleToSomeFriendsExcept"="对部分好友可见，除了";
"timeline.limit.tip.SpecifyFriendsIncluding"="指定对部分好友可见，包括";
//朋友圈的帖子操作
"timeline.post.operation.sendToFriends"="发送给朋友";
"timeline.post.operation.complaint"="投诉";
"timeline.post.operation.favorite"="收藏";
"timeline.post.operation.delete"="删除";
"timeline.post.operation.forward"="转发";
"timeline.post.operation.setVisibleRange"="设置可见范围";
//账号与安全
"AccountSecurityViewController.deleteAccount"="注销账号";
"AccountSecurityViewController.sureDeleteAccount"="确认注销账号?";
"AccountSecurityViewController.sureDeleteAccountTips"="注销功能会把用户账户信息、用户好友、用户群等相关信息都删除，且无法恢复，确认此操作？";
"AccountSecurityViewController.accountsecurity"="如果遇到帐号信息泄漏忘记密码诈骗等帐号安全问题可前往安全中心";
//消息提示
"seconds"="秒";
"minutes"="分钟";
"hour"="小时";
"Turn on screenshot notifications"="开启了截屏通知";
"Turned off screenshot notifications"="关闭了截屏通知";
"Took a screenshot during the chat"="在聊天中截屏了";
"You"="你";
"Scan QR Code"="扫一扫";
"Sticky on Top"="置顶聊天";
"Details"="设置";
"Mute Notifications"="消息免打扰";
"ScreenshotNotice"="截屏通知";
"BurningAfterReading"="阅后即焚";
"DisabledBurnAfterReadin"="关闭阅后即焚";
"Burn off after reading"="阅后即焚定时后，消息将在设置时间内销毁";
"All the people"="所有人";
"Someone @ you"="有人@你";
"Clear Chat History"="清除所有缓存与聊天记录";
"Close"="关闭";
"Three Minutes"="3分钟";
"One Hour"="1小时";
"One Day"="1天";
"Seven Day"="7天";
"One Month"="1个月";
"ScreenshotNoticeTips"="开启后，在对话中的截屏，你会收到消息通知";
"Cancelled"="已取消";
"Photos"="相册";
"Light"="开灯";
"Align QR Code/barcode within frame to scan"="将取景框对准二维码，即可自动扫描。";
"New Friends"="新的好友";
"contact(s)"="位联系人";
"Limao ID"="账号";
"My Limao ID:"="我的账号";
"Mobile phone address book match"="手机通讯录匹配";
"Match friends in your phone's address book"="匹配手机通讯录中的朋友";
"Confirm Password"="确认密码";
"Payment Management"="支付管理";
"Show Preview Text"="通知显示消息详情";
"Sound"="声音";
"In-App Vibrate"="震动";
"Version"="当前版本";
"Wallet"="钱包";
"Money"="收付款码";
"Top Up"="充值";
"Customer Service"="在线客服";
"Done"="完成";
"Mobile Contact"="手机通讯录匹配";
"Invite WeChat Friend"="邀请微信好友";
"Invite Mobile Contacts"="邀请手机联系人";
"Search"="搜索";
"Messages"="发送消息";
"Yes"="是";
"No"="否";
"Permanent"="永久";
"Record Retention Time"="选择保留聊天记录时间";
"Save"="保存";
"Saving..."="保存中...";
"Disconnected"="未连接";
"Connecting"="获取中";
"PushNotification"="请打开推送通知，第一时间接收最新消息";
"Friends"="选择联系人";
"Scan the QR code to add me on ICan"="扫一扫二维码，加我好友";
"Save to ablum"="图片保存成功!";
"Save failed"="图片保存失败!";
"Scan your friend's QR code"="扫一扫二维码，可添加为好友";
"Invite friends in WeChat"="邀请微信中的好友";
"InviteAddressBook"="邀请手机通讯录中的好友";
"Invite"="邀请";
"ClearChatHistory"="是否删除聊天记录";
"Remind"="提示";
"TakePhoto"="拍照";
"ChooseFromAlbum"="从相册选择";
"ChooseFromSystem"="从系统头像选择";
"SystemImage"="系统头像";
"Transactions"="账单";
"PaymentDetails"="收支详情";
"MobileContacts"="通讯录好友";
"Add"="添加";
"Added"="已添加";
"DeleteAndLeave"="是否删除并退出";
"Send"="发送";
"SelectContact"="选择好友";
"NoteTheAlias"="备注信息";
"HoldToTalk"="按住 说话";
"ReleaseToSend"="松开 结束";
"MessageTooShort"="说话时间太短";
"GroupMembers"="全部成员";
"AllMembers"="所有群成员";
"TransferOwnership"="群主管理权转让";
"SelectNewOwner"="选择新群主";
"AdministratorSettings"="设置管理员";
"AdministratorTips"="暂无管理员，点击右上角加号按钮进行添加";
"Copy"="复制";
"AddToFavorites"="转发";
"Recall"="撤回";
"RealNameRemind"="真实姓名只能设置一次";
"LinkMoblie"="绑定手机号码";
"EnterYourPhoneNumber"="请输入手机号";
"EnterTheVerificationCode"="请输入验证码";
"EnterANewPassword"="请输入新密码";
"GetCode"="获取验证码";
"RecoverPasswordRemind"="成功找回密码,请重新登录";
"SavedToAlbum"="保存成功";
"SaveFailed"="保存失败";
"ScanToJoinTheGroup"="扫描加入该群";
"EnterGroupName"="请输入群名称";
"EnterGroupNickname"="请输入群昵称";
"SelectBurningTime"="选择阅后即焚时间";
"FeatureRemind"="敬请期待";
"FunctionOfBurningRemind"="只有管理员才可以切换阅后即焚开关";
"FunctionOfScreenshotNoticeRemind"="只有群管理员可以切换截屏通知开关";
"TransferToFriend"="转账给朋友";
"AddNote"="添加备注（50字以内）";
"TransferAmount"="转账金额";
"Amount"="金额";
"Yuan"="元";
"BlessingWords"="恭喜发财，大吉大利";
"PrepareRedPacket"="塞钱进红包";
"MostSingleMoneyTips"="单个红包金额不可超过10万元";
"LeastSingleMoneyTips"="单个红包金额不可低于0.1元";
"Notifications"="接收新消息通知";
"KeepChatLogsPermanently"="永久保存聊天记录";
"Version"="版本";
"LogoutRemind"="退出登录后不会删除任何历史数据，下次登录后依然可以使用本账号。";
"UseAndHelp"="使用帮助";
"VersionUpdate"="版本更新";
"ClearCache"="已经清理缓存";
"SendingCode"="正在发送验证码";
"FindPasswordSuccessfully"="成功找回支付密码";
"EnterPaymentPassword"="请输入支付密码";
"Balance"="余额";
"SelectPaymentMode"="选择支付方式";
"BlankMessageRemind"="不能发送空白消息";
"AmountEach"="单个金额";
"Total"="总金额";
"Quantity"="红包个数";
"EnterNumber"="填写个数";
"GE"="个";
"ViewDetails"="查看领取详情";
"RedPacketHistory"="红包记录";
"ReceivedPackets"="收到的红包";
"Received"="共收到";
"SentPackets"="发出的红包";
"Sent"="共发出";
"BalanceCNY"="余额(元)";
"Random Amount"="拼手气红包";
"Identical Amount"="普通红包";
"RandomAmountNow"="当前为拼手气红包，";
"Change to Identical Amount"="改为普通红包";
"IdenticalAmountNow"="当前为普通红包，";
"Change to Random Amount"="改为拼手气红包";
"Up to 1 millionCNY"="单个红包金额不可超过100万元";
"Maximum quantity is 100"="一次最多发100个红包";
"At least 0.1CNY for eaach Red Packet"="单个红包金额不可低于0.1元";
"Please attention to the amount range"="请注意红包金额区间";
"Select mine"="请输入雷数";
"mine"="雷";
"Game multiple"="游戏倍数";
"multiple"="倍";
"Red Packet range"="红包发布范围";
"Opened"="已领取";
"SetRealName"="设置真实姓名";
"EnterRealName"="请填写真实姓名";
"SetPassword"="设置新密码";
"PasswordLength"="密码长度为6-20位";
"PaymentPassword"="支付密码";
"ForgotPaymentPassword"="忘记支付密码";
"FingerprintPayment"="指纹支付";
"SetPaymentPassword"="设置支付密码";
"6-DigitPassword"="6位数字密码";
"FindPaymentPassword"="找回支付密码";
"EnterNewPaymentPassword"="请输入新支付密码";
"ThePasswordCannotBeEmpty"="密码不能为空";
"ThePasswordsDoNotMatch"="两次密码不一致";
"ThePassword6isAPureNumber"="密码为6位纯数字";
"PleaseEnterNickname"="请输入昵称";
"LoginAccount"="账 号";
"LoginPasswrod"="密码";
"LoginViewController.loginBtn"="登录";
"FindPassword"="找回密码";
"EnterAccount"="请输入账号";
"EnterPassword"="请输入密码";
"Logining"="登录中";
"FindPassword"="找回密码";
"EnterUserName"="请输入用户名";
"RegisterTitle"="注册";
"RegisterAccount"="账 号";
"RegisterFirstPassword"="请输入密码（6-20位）";
"RegisterSecondPassword"="请再次输入密码";
"RegisterButton"="注  册";
"code"="验证码";
"Account Numbers cannot be pure Numbers"="账号不能是纯数字";
"AddBankCard"="添加银行卡";
"Bank"="银行";
"Branch"="支行";
"CardNumber"="卡号";
"Choosebank"="请选择银行";
"BranchBankName"="请填写开户行名称";
"BankCard"="请输入银行卡号";
"NextStep"="下一步";
"BankRemind"="请补全银行卡信息";
"BankCardError"="银行卡号不对";
"BankingService"="银行服务";
"Unbind"="解除绑定";
"RechargeRecord"="充值记录";
"TotalAmount"="合计金额：";
"Top-upAmount"="充值金额";
"Top-upFailure"="充值失败";
"Top-upSuccess"="充值成功";
"WithdrawalRecord"="提现记录";
"Withdrawal Amount"="提现金额";
"Service fee"="服务费";
"WithdrawalBalance"="全部余额";
"WithdrawalAll"="全部提现";
"The withdrawal has been submitted, please wait patiently for the administrator's review"= "提现已经提交，请耐心等待管理员审核";
"No bank card for the time being"= "暂时没有银行卡";
"Please bind your bank card, otherwise you can't withdraw cash"="请去绑定银行卡,否则无法提现";
"Please set the real name first"="请先设置真实名字";
"Withdrawal amount shall not be less than"="提现金额不能小于";
"The withdrawal amount shall not be greater than"="提现金额不能大于";
"DeleteMessageRemind"="是否删除该条消息？";
"DeleteFriendRemind"="是否删除该好友？";
"RecallMessageRemind"="是否撤回该条消息?";
"GroupBannedRemind"="该群已被禁言";
"YouAreNotInTheGroupChat"="你不在该群聊";
"DeleteSuccess"="删除成功";
"Loading"="加载中...";
"FriendRemind"="对方还不是你的通讯录好友";
"FriendRequestSentSuccess"="好友请求发送成功";
"Friend request"="好友请求";
"EnterNickname"="输入昵称";
"EnterRemarkName"="输入备注";
"DeleteMembers"="踢除群成员";
"SelectChat"="转发给";
"SendTo"="发送给:";
"LeaveMessage"="给朋友留言";
"Join the group chat"="加入群聊";
"Confirm to join the group chat"="确认加入该群聊";
"ModifyingNotes"="正在修改备注";
"SuccessChanged"="成功修改好友备注";
"Confirm delete"="确定要删除群成员?";
"PublishContent"="该公告会通知全部群成员，是否发布";
"ContentRemind"="公告内容不能为空";
"UnFriendTips"="对方还不是你的通讯录好友";
"ResendMessage"="是否重发该消息";
"UnFriendTips2"="不是好友";
"AddFriendTip"="好友已经申请";
"Know"="知道了";
"CannotVoiceCallTips"="不是好友不能进行进行语音通话";
"WeChat"="微信";
"GameHall"="游戏大厅";
"Todayheadlines"="今日头条";
"VerificationCodeSendSuccess"="验证码发送成功";
"PersonalService"="个人服务";
"Third-partyService"="第三方服务";
"PromoteOffline"="推广海报";
"OfflineInquiry"="下线查询";
"OfflineList"="下线列表";
"CommissionList"="佣金列表";
"CommissionLeaderboard"="佣金排行榜";
"CommissionLeaderboardRewardDescription"="佣金排行榜奖励说明";
"RedEnvelopeAndLotteryRewardDescription"="红包彩票奖励说明";
"ChessRewardDescription"="棋牌游戏奖励说明";
"Chess"="棋牌";
"Lottery"="彩票";
"HotRecommendations"="热门推荐";
"CopyURL"="复制链接";
"PromotionPage"="推广海报";
"Fishing"="捕鱼";
"BindCardTips"="请去绑定银行卡>";
"Billing Details"="账单";
"serviceRecharge"="客服充值";
"service"="客服";
"Check the details"="查看明细";
"luckydraw"="幸运大转盘";
"ranking"="排行榜";
"verifyNameTips"="请去实名认证";
"currentBalance"="当前余额";
"GroupRule"="群规则";
"CustomerServiceRecharge"="客服充值";
"Enter"="进入";
"Monday"="星期一";
"Tuesday"="星期二";
"Wednesday"="星期三";
"Thursday"="星期四";
"Friday"="星期五";
"Saturday"="星期六";
"Sunday"="星期日";
"SelectAtUser"="选择提醒的人";
"Message"="消息";
"NewFriends"="新的好友";
"Friend Detail"="个人详情";
"Remark"="备注";
"Chat"="聊天";
"E-mial"="邮箱";
"Scan And Add Group Chat"="扫一扫二维码，加入群聊";
"Profile Photos"="个人头像";
"Head setting"="头像设置";
"Gender setting"="设置性别";
"Keep chat records for seven days"="保留七天内的聊天记录";
"Keep chat records for two weeks"="保留两周内的聊天记录";
"Fifteen Days"="15天";
"Keep chat records for one month"="保留一个月内的聊天记录";
"Phone/E_mial"="手机号码/邮箱";
"Resend"="重新发送";
"Forget Password"="忘记密码?";
"NewPassword"="新密码";
"SaveNewPassword"="保存新密码";
"Do you want to exit group chat"="是否要退出群聊";
"Do you want to delete?"="是否要删除？";
"Friend added successfully"="成功添加好友";
"Search location"="搜索地点";
"DeleteFriendTips"="将联系人删除，同时删除与该联系人的聊天记录";
"Accept"="接受";
"Refuse"="拒绝";
"Refused"="已拒绝";
"Addad"="已接受";
"AddFriendTips"="对方请求加你为好友";
"RefuseTips"="你已拒绝添加对方为好友";
"AgreeTips"="你已同意添加对方为好友";
"DeleteTips"="对方把你删除";
"Please enter comments"="请输入备注";
"Change group name"="修改群名称";
"ChangeAlias"="修改备注";
"Change group nickname"="修改群昵称";
"Whether Clear chat"="是否清除聊天记录";
"Set up successfully"="设置成功";
"Please enter the original payment password"="请输入支付密码";
"Please enter the new payment password"="请输入新支付密码";
"Enter new payment password again"="再次输入新支付密码";
"Please enter the  payment password"="请输入支付密码";
"Enter  payment password again"="再次输入支付密码";
"originalpaymentpassword"="原支付密码";
"Currentpassword"="原密码";
"Confirmpaymentpassword"="确认支付密码";
"Change payment password"="修改支付密码";
"Setting payment password"="设置支付密码";
"Exit group or not"="是否退出群";
"Function not open yet"="该功能暂未开放";
"Exit Group..."="退群中...";
"Quit successfully"="成功退出";
"No Data"="暂无数据";
"I passed your friend verification, now we can chat"="我通过了你的好友验证，现在我们可以聊天了";
"user does not exist"="用户不存在";
"Your invitation"="你邀请";
"Create..."="创建中...";
"Successfully created"="成功创建";
"In invitation..."="邀请中...";
"Successful invitation"="成功邀请";
"You put"="你把";
"Remove group chat"="移出群聊";
"Kicking people..."="踢人中...";
"Successfully kicked out"="成功踢出";
"has been sent"="已发送";
"Cannot send a blank message"="不能发送空白消息";
"Group name modified successfully"="成功修改群名称";
"Modified success"="成功修改";
"View all members"="查看全部成员";
"WithdrawalAgreement"="《提现协议》";
"Sure Log Out"="是否要退出登录";
"Agree to the agreement and bind the card"="同意协议并绑卡";
"All my friends"="全部好友";
"receive"="收钱";
"payments"="付钱";
"TotalWallet"="钱包总额(元)";
"Sweep and pay me"="扫一扫，向我付款哟";
"Save QR Code"="保存图片";
"Custom query"="自定义查询";
"Recharge mode"="充值方式";
"sureTopUp"="确认";
"Recent transfer"="最近转账";
"Confirm withdraw"="确认提现";
"Withdrawal to bank card"="提现到银行卡";
"Cash to Alipay"="提现到支付宝";
"Add other Alipay accounts"="添加其他支付宝账号";
"Add Alipay"="添加支付宝";
"Alipay binding"="支付宝绑定";
"See protocol"="查看协议";
"Confirm add"="确认添加";
"Please enter Alipay account number"="请输入支付宝账号";
"Bill details"="详情";
"Current state"="当前状态";
"Transaction time"="交易时间";
"Transaction order No"="交易单号";
"Transaction type"="交易类型";
"accountSecurityTips"="如果遇到帐号信息泄漏，忘记密码，诈骗等帐号安全问题，可前往安全中心";
"ClearTips"="是否清除所有缓存与聊天记录";
"Clean up"="清理完成";
"My bank card"="我的银行卡";
"Please bind your bank card"="请绑定持卡人本人的银行卡";
"Cardholder"="持卡人";
"Card type"="卡类型";
"Please select your bank card type"="请选择你的银行卡类型";
"Save Sucess"="保存成功";
"SaveFailed"="保存失败";
"Successful login"="成功登录";
"ThisFunctionNotAvailable"="该功能暂未在线上开放";
"Change password"="修改密码";
"PleaseEnterTheCurrentPassword"="请输入原密码";
"Please enter the new password"="请输入新密码";
"Enter new password again"="再次输入新密码";
"Join group chat by scanning QR code"="通过扫描二维码加入了群聊";
"You Join group chat by scanning QR code"="你通过扫描二维码加入了群聊";
"Into group chat"="进入了群聊";
"AlipayAccount"="支付宝帐号";
"BindingSuccess"="绑定成功";
"MailboxRegistration"="使用邮箱注册";
"FiveMinutes"="5分钟";
"SixtyMinutes"="1小时";
"TwentyFourHour"="1天";
"Three Day"="3天";
"TwoWeeks"="2周";
"Three Month"="3个月";
"Unprotected"="未保护";
"Successfully deleted"="成功删除";
"Yourloginisinvalidpleaseloginagain"="您的登录已失效，请重新登录！";
"Pleaseinputthecorrectmobilenumberoremail"="请输入正确的手机号或者是邮箱";
"UnabletorecognizeQRcodeinformation"="无法识别二维码信息";
"News"="新闻";
"Headline"="头条";
"NewsHeadlines"="新闻头条";
"Sport"="体育";
"StockData"="股票数据";
"Recharge"="充值缴费";
"GasGiftCard"="加油卡";
"GoldData"="黄金数据";
"UntrustworthyPerson"="失信人";
"ArrivalParty"="到账方";
"AvailableBalance"="可用余额";
"Sending"="发送中...";
"FailedToSend"="发送失败";
"CumulativeCashWithdrawal"="累积提现";
"YouHaveWithdrawnAMessage"="你撤回了一条消息";
"ImageTips"="[图片]";
"VoiceTips"="[语音]";
"VideoTips"="[视频]";
"RedEnvelopeTips"="[红包]";
"FileTips"="[文件]";
"LocationTips"="[位置]";
"TransferTips"="[转账]";
"ContactCardTips"="[个人名片]";
"Setup..."="设置中...";
"Pleaseenteremail"="请输入邮箱";
"Useemailtoretrieve"="使用邮箱找回";
"Usemobilephonetoretrieve"="使用手机找回";
"VerifiedTips"="根据监管规定，收付款需要进行实名验证";
"Verify"="去验证";
"Verified"="实名认证";
"PleaseFillInTheIDNumber"="请填写证件号码";
"VerifiedRemind"="注：实名认证后不能修改，请填写真实信息";
"CertificateType"="证件类型";
"IDCard"="身份证";
"Cannot be modified after setting. If the information is wrong, it will be impossible to withdraw cash."="设置后不可修改，如果信息错误将会导致无法提现，是否确认设置";
"Please fill in the correct information"="请填写正确信息";
"BankCardNumber"="银行卡卡号";
"PaymentAmount"="付款金额";
"List of commonly used bank cards"="常用银行卡列表";
"Remarks: Please fill in the information carefully to prevent the wrong order, easy to inquire"="备注：请认真填写信息，防止错单，方便查询";
"ConfirmRecharge"="确认充值";
"Currencyexchangerate"="货币汇率";
"other"="其他";
"Searchbank"="搜索银行";
"Unbind"="去解绑";
"DeterminedtotieuptheAlipay?"="确定解绑该支付宝？";
"Successfultransfer"="转账成功";
"Transferto"="转账给";
"Confirmpayment"="确认支付";
"Processing"="处理中";
"Success"="成功";
"fail"="失败";
"Password"="密码";
"BindPhone"="绑定手机";
"Bind E-mail"="绑定邮箱";
"Confirmbinding"="确认绑定";
"Setloginpassword"="设置登录密码";
"The verification code will be sent to your mobile phone. Please pay attention to the SMS."="验证码会发至你的手机，请留意短信。";
"The verification code will be sent to your email. Please go to the email to check."="验证码会发至你的邮箱，请前往邮箱查看。";
"No password has been set for the current account. Do you want to set the password?"="当前账号未设置过密码，是否去设置密码？";
"Please enter the correct phone number"="请输入正确的手机号码";
"please enter your vaild email"="请输入正确的邮箱";
"payment successful"="支付成功";
"SeeMore"="查看更多";
"MobileTopUp"="话费充值";
"Recharge for entertainment"="娱乐充值";
"Mobile Phone Number"="手机号码";
"Please enter the phone number"="请输入手机号码";
"Please enter the correct mobile number"="请输入正确手机号码";
"Mobile phone credit recharge"="手机话费充值";
"phone"="电话";
"Purchase History"="购买记录";
"OrderDetails"="订单详情";
"Successful purchase"="购买成功";
"Confirm purchase"="确认购买";
"Price"="售价";
"News details"="新闻详情";
"Payment function is temporarily disabled"="支付功能暂时未开通";
"Please set a payment password first"="请先设置支付密码";
"Insufficient balance, please top up first"="余额不足，请先充值";
"Request to add you as a friend"="请求添加你为好友";
"Open Cloud Wallet"="开通云钱包";
"CloudWallet"="云钱包";
"SuccessfullyOpened"="开通成功";
"MyAddress"="我的地址";
"AddAddress"="添加地址";
"NoLevel"="暂无等级";
"Address"="地址";
"CloudWalletBalance"="云钱包余额";
"GoTopUp"="去充值";
"Billing record"="账单记录";
"Withdrawal of balance"="余额提现";
"Password management"="密码管理";
"Bank card management"="银行卡管理";
"Order number"="订单号";
"ExchangeRate"="汇率";
"You received a new message"="你收到了一条新消息";
"Group avatar"="群头像";
"Transfer group"="转让群";
"Muted"="全员禁言";
"Group member information is visible"="群成员信息可见";
"Transfer owner"="转让群主";
"Please select the owner to transfer"="请选择要转让的群主";
"Are you sure to transfer the owner to"="你确认把群主转让给";
"Add Administrator"="添加管理员";
"Remove manager"="移除管理员";
"Administrator"="管理员";
"Please select a manager to add"="请选择要添加的管理员";
"Please select a manager to remove"="请选择要移除的管理员";
"Are you sure you set"="你确认把";
"as an administrator?"="设置为管理员?";
"Are you sure to remove"="你确认把";
"from the administrator list?"="从管理员列表中移除?";
"Visible nearby"="附近人可见";
"Recommend to others"="推荐给其他人";
"Online"="在线";
"Last login"="上次登录";
"Recent chat"="最近聊天";
"Contact person"="联系人";
"ICanName"="iCan";
"collect"="收藏";
"translate"="翻译";
"Translation successful"="翻译成功";
"Retranslate"="重新翻译";
"Multiple"="多选";
"select all"="全选";
"MyFavorite"="我的收藏";
"Please enter ID"="请输入ID";
"Immigration"="移民";
"visa"="签证";
"Real Estate"="房产";
"Recruitment"="招聘";
"Air tickets"="机票";
"Hotel"="酒店";
"shopping"="购物";
"Takeaway"="外卖";
"Taxi"="打车";
"I'll pay"="我买单";
"Share your mood at the moment?"="分享你此刻的心情";
"timelineVideo"="视频";
"comment"="评论";
"like"="赞";
"details"="详情";
"Write a Review"="写评论...";
"Sharing success"="分享成功";
"All opened"="已领完";
"Expired"="已过期";
"Added"="收藏成功";
"PaymentAssistant"="支付助手";
"AuditSuccess"="审核通过";
"Paying"="代付中";
"OfflinePaymentProcessing"="线下支付处理中";
"Notification"="通知";
"AllRead"="全部已读";
"DeleteAll"="全部删除";
"NewNotification"="新通知";
"PreviousNotification"="之前的通知";
"Messagetoolong"="发送内容过长";
"TheOtherPartyDeletesAMessage"="对方删除一条消息";
"You have been blocked by the user"="你已经被对方加入黑名单";
"Select the message you need to delete"="选择你需要删除的消息";
"Get the picture"="获取图片中";
"Get failed"="获取失败";
"Select period"="选择时间";
"Transaction details"="账单详情";
"Payment Agreement"="《收付款协议》";
"Agree"="同意";
"Let me think again"="我再想想";
"Payment successful"="付款成功";
"QR Code Payment"="二维码付款";
"Payment code valid for two minutes"="付款码二分钟内有效";
"Balance payment"="余额付款";
"Create a post"="发布帖子";
"Post"="发布";
"Announcing"="发布中";
"SuccessfullyPosted"="成功发布";
"Receive"="收款";
"payment"="付款";
"QRCodeCollection"="二维码收款";
"Scan to pay"="扫一扫，向我付钱呦";
"Collection records"="收款记录";
"TimelineView.share"="分享";
"Set Amount"="设置金额";
"Save Image"="保存图片";
"Block list"="通讯录黑名单";
"Hide Posts"="不看他的朋友圈";
"Not let him see my circle of friends"="不让他看我的朋友圈";
"New Chat"="建群";
"Sure"="确定";
"Cancel"="取消";
"Do you want to delete the comment?"="是否删除评论?";
"Do you want to delete the reply?"="是否删除回复?";
"Reply"="回复";
"MessageMenuView.Reply"="引用";
"Please enter comment content"="请输入评论内容";
"Video upload failed, please upload again"="视频上传失败，请重新上传";
"Successfully Received"="收款成功";
"Transfer To Account"="转账到账";
"red packet Returned"="红包退回";
"Mobile Phone Recharge To Account"="手机充值到账";
"Gift Card Purchase"="礼品卡购买";
"Audio"="语音";
"Please enter the transfer amount"="请输入转账金额";
"Re-Edit"="重新编辑";
"Commodity sharing"="商品分享";
"Top Up Received"="充值到账";
"Withdrawal application"="提现申请";
"Successful withdrawal"="提现成功";
"Withdrawal failed"="提现失败";
"Arrival time"="到账时间";
"Do you want to delete this picture?"="要删除这张图片吗？";
"What's on your mind..."="这一刻的心情...";
"Delete"="删除";
"Download Failed"="下载失败";
"View Original Photo"="查看原图";
"You were removed from the group chat"="你被踢出群聊";
"left the group chat"="退出了群聊";
"Kicked out of group chat"="被踢出了群聊";
"Received your red packet"="领取了你的红包";
"You received your red packet"="你领取了自己的红包";
"Recalled a message"="撤回了一条消息";
"@you in the group chat"="在群聊中@了你";
"Join group chat via search"="通过搜索加入群聊";
"Group name changed to"="群名修改为";
"The other party deleted all messages"="对方删除了全部消息";
"Other side"="对方";
"Transfer"="转账";
"SendRedPacket"="发红包";
"Receive a red packet"="收红包";
"Return red packet"="退红包";
"Balance payment"="余额支付";
"Balance recharge"="余额充值";
"Withdraw"="提现";
"Transaction Payment"="交易付款";
"Transaction Refund"="交易退款";
"Third party payment"="第三方付款";
"Insufficient Balance"="余额不足";
"Select withdrawal account"="选择提现账号";
"The withdrawal application has been submitted"="提现申请已提交";
"Add friend"="添加好友";
"Nickname should be filled"="昵称不能为空";
"Group name cannot be empty"="群名称不能为空";
"Group nickname cannot be empty"="群昵称不能为空";
"Remarks cannot be empty"="备注不能为空";
"Only the owner and manager can modify the group avatar"="只有群主和管理员可以修改群头像";
"Serial number"="序号";
"nickname"="昵称";
"Require Friend Request"="加我为朋友时需要验证";
"User or group does not exist"="用户或群不存在";
"Add Friends/Groups"="添加好友/群";
"Search Friends/Groups"="搜索好友/群";
"Is it visible to nearby people?"="是否开启附近的人可见?";
"ChatViewController.replyText"="帖子";
//登录页面
"Phone Login"="手机登录";
"Register"="注册";
"Forgot Password"="忘记密码？";
"Please Enter Your Email Account"="请输入邮箱账号";
"Please enter password"="请输入密码";
"Password"="密码";
"Ican Mall"="我行商城";
"Please enter ID/email account"="请输入ID/邮箱账号";
"Account ID/Mailbox"="ID/邮箱";
"Login.loading.."="登录中...";
"Registering.loading"="正在注册...";
"Successful registration"="成功注册";
"Alipay authorized login"="支付宝授权登录中...";
"Please input the correct mobile number or email"="请输入正确的手机号或者邮箱";
"Verification code has been sent, please check"="验证码,已发送请注意查收";
"Password has been recovered, please login again"="密码已找回,请重新登录";
//注册
"Register Account"="注册账号";
"Please enter the password again"="请输入确认密码";
"Enter the verification code"="请输入验证码";
"ServiceAgreement"="《服务协议》";
"And"="与";
"PrivacyAgreement"="《隐私协议》";
"Switch to Email"="邮箱注册";
"Switch to Phone"="手机注册";
//忘记密码
"Reset Password"="重置密码";
"Please enter the mobile phone number/email account used when registering"="请输入注册时的手机号码/邮箱账号";
"Submit"="提交";
"Those password didn't"="两次密码不一致，请重新输入";
"The verification code has been sent, please check it carefully"="验证码已发送，请注意查收";
"Can view nearby users"="可以查看附近的用户";
"Viewlikes"="查看点赞的人";
"This is a file"="这是一个文件";
"Days ago"="天前";
"Hours ago"="小时前";
"Minutes ago"="分钟前";
"Just now"="刚刚";
"Number of Likes"="点赞人数";
"Friends have not opened Moments"="朋友暂未开启朋友圈";
"From"="来自";
"ChatViewController.replyText"="帖子";
"’s post"="的朋友圈";
"Proceed to set up payment password"="是否去设置支付密码";
"Whether to go for real-name authentication"="是否去实名认证";
"Contain"="包含";
"Delete on all device"="在所有人设备上删除";
"Delete on my device"="在我设备上删除";
"Save video"="保存视频";
"Start a private chat"="发起私聊";
"Immediately delete both party chat records"="是否清除双方所有聊天记录？";
"You received a private message"="你收到一条私聊消息";
"Binding Prompt"="绑定提示";
"Your account has security risks. For your account security, you need to bind your mobile phone or email account. Please do it as soon as possible."="您的账户存在安全隐患，为了您的账户安全需要绑定手机或邮箱账号，请尽快去绑定。";
"Go to bind"="去绑定";
"Logout"="退出登录";
"WarmReminder"="温馨提示";
"Your account has not yet set a password, you need to go to improve it before you can continue to use the APP"="您的账户暂未设置密码，需前往去完善才能继续使用APP。";
"Go to Settings"="去设置";
"Bind account"="绑定账号";
"Please bind mobile phone/email"="请绑定手机/邮箱";
"Binding phone"="绑定手机";
"Binding Email"="绑定邮箱";
"iCan Store Apply for use"="我行商城   申请使用";
"Your iCan Chat avatar, nickname, and gender information"="您的iCan Chat头像、昵称、和性别信息";
"You can log in with the following personal information"="您可使用以下个人信息登录";
"iCan Chat Personal Information"="iCan Chat个人信息";
"Send Code"="验证码";
"Within 100m"="100m以内";
"Connecting"="连接中...";
"Not connected"="未连接";
"See More"="全文";
"Burn immediately"="即刻焚毁";
"30minutes"="30分钟";
"120minutes"="120分钟";
"8hours"="8小时";
"24hours"="24小时";
"7days"="7天";
"15days"="15天";
"30days"="30天";
"90days"="90天";
"Awaiting Response"="正在等待对方接受邀请";
"InviteYouVideoCall"="邀请你进行视频通话";
"Canceled"="已取消";
"The other party has cancelled"="对方已取消";
"The other party has rejected"="对方已拒绝";
"Rejected"="已拒绝";
"Hang up"="已挂断";
"The other party has hung up"="对方已挂断";
"The other party is busy"="对方忙碌";
"Busy"="忙碌";
"The other party did not answer"="对方未接听";
"Missed"="未接听";
"Call Duration"="通话时长";
"Speaker"="扬声器";
"Mute"="静音";
"Switch camera"="切换摄像头";
"Switch to voice call"="切换到语音通话";
"Answer"="接听";
"InviteYouVoiceCall"="邀请你进行语音通话";
"End call"="挂断";


"transfer within two hours"="预计两小时内到账";
"Mall Assistant"="商城助手";
"Draft"="草稿";
"Send separately to"="分别发送给：";
"Select friends"="选择一个聊天";
"Up to 9 people contacts"="最多选择9人";
"Repost one by one"="逐条转发";
"MessageMuch"="条消息";
"Total"="共";
"Email Verification Code"="邮箱验证码";
"Mobile Verification Code"="手机验证码";
"Total Balance"="余额总额";
"Google Maps"="谷歌地图";
"Baidu map"="百度地图";
"Amap map"="高德地图";
"Apple map"="苹果地图";
"Need to download Google Maps"="需要下载谷歌地图";
"The two entered passwords are inconsistent"="两次输入的密码不一致";
"Password must be 6-32 characters"="密码必须是6-32位";
"Please agree the Service agreement and Privacy agreement"="请同意《服务协议》和《隐私协议》";
"Nickname is too long"="昵称过长";
"Your account logged in at"="您的账号于";
"Disabled"="被禁用";
"on another device. If you didn’t intend to log in to your account from other device, please protect your account by changing your login password ASAP"="在其他设备上登录。如果这不是你的操作，请尽快登录我行APP修改登录密码。";
"Comments"="条评论";
"Additional Information"="附加信息";
"Select"="选择";
"Public"="公开";
"The password must be 6 numeric characters"="支付密码必须是6位数字密码";
"Enter the new password again"="请确认支付密码";
"Clear Amount"="清除金额";
"Set up payment amount"="设置收款金额";
"Received amount"="收款金额";
"Red packet amount"="红包金额";
"Return time"="退回时间";
"Top up amount"="充值金额";
"Consumption amount"="消费金额";
"Consumption time"="消费时间";
"Withdrawal amount"="提现金额";
"Application Time"="申请时间";
"Failure time"="失败时间";
"Payment Time"="付款时间";
"Receipt Time"="收款时间";
"Order Number"="订单编号";
"Trading Hours"="交易时间";
"Transaction Type"="交易类型";
"Video processing, please post later"="视频处理中，请稍候发布";
"Cannot send blank message"="不能发空白信息";
"Select up to 9 pictures"="最多选择9张图片";
"Only one video can be selected"="已经选择了一个视频";
"Video export failed, please upload again"="视频导出失败,请重新上传";
"Please enter the correct email format"="请输入正确的邮箱账号";
"Set Avatar"="设置头像";
"Confirm to log out"="确认退出登录？";
"Notice"="提示";
"Hold for video, tap for photo"="轻触拍照，按住摄像";
"Keep chat history within 5 minutes"="保留5分钟内的聊天记录";
"Keep chat history within 1 hour"="保留1小时内的聊天记录";
"Keep chat history within 1 day"="保留1天内的聊天记录";
"Keep chat history for 3 days"="保留3天内的聊天记录";
"Keep chat history within 3 months"="保留3个月内的聊天记录";
"Group ID"="群ID";
"Are you sure to delete all messages"="确认删除所有消息？";
"The number of red packets cannot exceed the number of people in the group"="红包个数不能超过群人数";
"Up to 10000CNY for each Red Packet"="红包金额不可大于10000.00元";
"The red packet amount cannot be less than 0.01CNY"="红包金额不可小于0.01元";
"VIP Users Total"="VIP用户共";
"This group has a total of"="本群共";
"The number of red packets cannot be less than"="红包个数不能少于";
"Amount is at least"="金额至少为";
"CNY"="元";
"The red packet amount cannot be less than"="红包金额不可小于";
"You are become friends each other"="您已添加对方为好友";
"ICanPay"="我行支付";
"Expired"="已经过期";
"Already received"="已被领完";
"Received"="已领取";
"Paying to myself is not supported"="不支持向自己付款";
"Pay to individual"="付款给个人";
"Add remarks (within 50 characters)"="添加备注（50字以内）";
"surePay"="确定";
"Payment Result"="支付结果";
"Received Total Payment"="收款总计";
"Paying"="支付中";
"Payment successful"="支付成功";
"Cancel payment"="取消支付";
"Add notes"="添加备注";
"Receive payment"="交易收款";
"Sent you a random red packet"="给你发了一个随机红包";
"You have already grabbed the red packet"="你已经抢过该红包了";
"Too Slow， Red packet has finished"="手慢了，红包派完了";
"The red packet has expired"="该红包已过期";
"Red packet that has not been opened will return to the wallet"="未领取的红包过期后会发起退款";
"Transferred to wallet"="已存入零钱，可直接消费";
"Sent red packet"="发出的红包";
"Received red packet"="收到的红包";
"Luckiest Draw"="手气最佳";
"Please enter content"="请输入内容";
"EditGroupAnnounceViewController.rightButton"="确认";
"turn on burn after reading (burn immediately)"="开启了阅后即焚（即刻焚毁）";
"set burn after reading to 30 minutes"="开启了阅后即焚（30分钟）";
"set burn after reading to 120 minutes"="开启了阅后即焚（120分钟）";
"set burn after reading to 8 hours"="开启了阅后即焚（8小时）";
"set burn after reading to 24 hours"="开启了阅后即焚（24小时）";
"set burn after reading to 7 days"="开启了阅后即焚（7天）";
"set burn after reading to 15 days"="开启了阅后即焚（15天）";
"set burn after reading to 30 days"="开启了阅后即焚（30天）";
"set burn after reading to 90 days"="开启了阅后即焚（90天）";
"I Agree"="同意";
"Payment Code Transaction"="付款码交易";
"Receipt Code Transaction"="收款码交易";
"You have not bound your mobile phone or email, please bind your mobile phone/email to retrieve your password"="你未绑定手机或邮箱，请先绑定手机/邮箱找回密码。";
"showReceiveRedPacketTip"="红包";
"You received"="你领取了";
"Added to block list， You will not receive message from this user"="已添加至黑名单，你将不再收到对方的消息";
"mentioned you in the post"="在帖子标记了你";
"commented on your post"="在评论中提到了你";
"replied you"="回复了你";
"shared your post"="分享了你的朋友圈";
"transfer"="转让";
"Total"="合计：";
"the Alipay account must be Email or phone number"="账号格式不正确,请重新输入(邮箱或手机号码)";
"Disconnected"="网络连接不可用";
"Network connection"="网络连接中";
"related message"="条相关聊天记录";
"Moments"="朋友圈";
"Turn off Speaker"="听筒播放";
"Turn on Speaker"="扬声器播放";
"Amount cannot be 0"="金额不能为0";
"View Details"="查看详情";
"Retry"="重新充值";
"Confirm"="确认";
"PleaseEnterAmount"="请输入金额";
"Pleaseenterremarks"="请输入备注";
"Processing"="正在充值...";
"Minimum payment amount 30 LKR"="金额不得小于30 LKR";
"Please enter the account number"="请输入账号";
"Please enter number for SMS notification"="请输入短信通知号码";
"Please enter the mobile number to recharge"="请输入手机充值";
"Transaction successful"="充值成功";
"Airtel number It can only start with 075/75 and the length is 10 or 9 digits"="手机号码只能以075/75开头，长度为10或9位数字";
"Mobile number It can only start with 076/077/074 or 76/77/74, and the length is 10 or 9 digits"="手机号码只能以076/077/074或76/77/74 开头，长度为10或9位数字";
"Account number Only 10 digits in length"="账号只能是长度为10位的数字";
"Account number Only 8 digits in length"="账号只能是长度为8位的数字";
"Mobile number It can only start with 078/072/076/077/074/075 or 78/72/76/77/74/75, and the length is 10 or 9 digits"="手机号码只能以078/072/076/077/074/075或78/72/76/77/74/75 开头，长度为10或9位数字";
"Invalid account number"="无效的账号";
"Invalid mobile number"="无效的手机号码";
"Service"="充值类型";
"Favorite"="一键充值";
"Telecom"="网络缴费";
"Other utility"="水电缴费";
"Sri Lanka"="斯里兰卡";
"from the group chat"="踢出了群聊";
"Saving, please wait"="正在保存，请稍等";
"Waiting for the other party to receive"="等待对方领取";
"Received"="已收款";
"The other party is busy"="对方忙线中";
"The other party has no response"="对方无响应";
"The other party is on a call"="对方正在通话中";
"TheOtherDeclinedYourInvitation"="对方拒绝了您的邀请";
"Call failed"="接听失败";
"Other user may be busy ,try again later"="对方可能在忙";
"The other party has left"="对方已离开";
"The other party has been disconnected"="对方已断开";
"The other party's network status may be poor"="对方网络状态可能较差";
"The other party may be in poor network status"="对方可能网络状态不佳";
"The other party may have very poor network status"="对方可能网络状态非常差";
"You have been disconnected"="您已断开连接";
"Answered on another device"="已在其他设备接听";
"The camera is turned off"="关闭了摄像头";
"Switched to"="已切换为";
"Audio Call"="音频通话";
"Video Call"="视频通话";
"New Message"="新消息";
"Please set to allow APP to access your camera"="Please set to allow APP to access your camera";
"Please set to allow APP to access your photo album and use your picture resources"="请您设置允许APP访问您的相册,使用您的图片资源";
"Please set to allow APP to access your location"="请您设置允许APP访问您的位置";
"Please set to allow APP to access your microphone"="请您设置允许APP访问您的麦克风";
"Please set to allow APP to access your address book"="请您设置允许APP访问你的通讯录";
"You removed"="你把";
"NewPayPassword"="支付密码";
"Offline recharge"="线下充值";
"Mobile number It can only start with 072/078 or 72/78, and the length is 10 or 9 digits"="手机号码只能以072/078或72/78开头，长度为10或9位数字";
"ChatViewController.transpond.unable.tip"="不支持红包和转账类型转发";
"ChatViewController.collect.unable.tip"="不支持收藏红包和转账类型";
"nimtips.busy"="忙线未接听";
"ChatViewController.tip.readOnly"="禁言中";
"AddGroupManagerOrRemoveViewController.rightBarItem"="设置";
//帖子分享
"notification.sharedpost"="帖子分享";
"HWProgressView.Processing"="处理中...";
"me"="我";
"GroupManagerTableViewController.deleteAllMessage"="删除所有消息";
"tips.UpdateSuccess"="修改成功";
"AddBankCardViewController.bankCarNumberTips"="请输入银行卡号";
"AddBankCardViewController.bankCarNameTips"="请选择银行";
"DZAVPlayerView.sureDeleteVideo"="是否删除该视频";
"ChatViewController.groupTip.locked"="当前群聊已被封锁，请联系管理员";
"PaymentManagementViewController.resetPassword"="重置密码";
"PaymentManagementViewController.forgotPassword"="忘记支付密码";
"PaymentManagementViewController.passwordTextField"="输入新支付密码";
"ChangePaymentPasswordViewControlle.acountTextFiled"="请输入原密码";
"WechatAuthorizedLogin"="微信授权登录..";
"NewMessageNotificationViewController.AppNotActivated"="应用未打开时";
"NewMessageNotificationViewController.AppIsOpen"="应用打开时";
"ShowGoogleLocationViewController.navigate.baidu"="以百度地图导航";
"ShowGoogleLocationViewController.navigate.Amap"="以高德地图导航";
"ChangePaymentPasswordViewControlle.password.nonull"="支付密码不能为空";


//交友模块国际化
"find.listView.cell.cicle"="交友";
"CircleHomeListViewController.title"="交友";
"CircleComplaintViewController.complaintLabel"="投诉原因";
"CircleComplaintViewController.addTipsLabel"="添加照片";
"CircleComplaintViewController.textViewPlacholder"="请输入投诉原因";
"CircleComplaintViewController.addButtoon"="提交";
"CircleSettingViewController.setting"="设置";
"CircleSettingViewController.nolike"="不感兴趣";
"CircleSettingViewController.clear"="清除缓存";
"CircleSettingViewController.userProtcol"="用户协议";
"CircleMoreViewController.title"="更多";
"CircleMoreViewController.complaint"="投诉";
"CircleMoreViewController.nosee"="不看他/她";
"CircleMineViewController.title"="我的";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.editLabel"="资料编辑";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.iLikeTipLabel"="已关注";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.likeMeTipLabel"="被关注";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.myPhotoLabel"="我的照片";
"CircleEditMydDataViewController.title"="个人详情";
"CircleEditMydDataImgTableViewCell.addPhotoLabel"="添加照片";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.nameLabel"="用户昵称";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.nameTextField"="请输入用户昵称";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.signatureLabel"="个人简介";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.signatureTextView"="请填写个性签名，有助于大家注意到你哟~";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.birthdayLabel"="出生日期";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.birthdayTextField"="请选择出生日期";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.genderLabel"="性别";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.genderTextField"="请选择性别";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.heightLabel"="身高";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.heightTextField"="请输入身高（cm)";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.weightLabel"="体重";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.weightTextField"="请输入体重（kg)";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.xingzuoLabel"="星座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.xingzuoTextField"="根据生日自动匹配星座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.educationLabel"="学历";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.educationTextField"="请选择学历";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.professionLabel"="职业";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.professionTextField"="请选择职业";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.hobbyLabel"="爱好";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.hobbyTipLabel"="请选择兴趣爱好";
"CircleSelectHobbyViewController.title"="兴趣爱好";
"CircleSelectHobbyViewController.rightButton"="确认";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Education.PrimarySchool"="小学";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Education.JuniorHighSchool"="中学";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Education.HighSchool"="高中";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Education.Specialist"="专科";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Education.Undergraduate"="本科";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Education.Postgraduate"="研究生";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.gender.Male"="男";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.gender.Female"="女";
//Constellation 星座
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Aries"="白羊座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Taurus"="金牛座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Gemini"="双子座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Cancer"="巨蟹座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Leo"="狮子座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Virgo"="处女座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Libra"="天秤座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Scorpio"="天蝎座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Sagittarius"="射手座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Capricorn"="摩羯座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Aquarius"="水瓶座";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.Constellation.Pisces"="双鱼座";
"CircleEditMydDataViewController.title"="个人详情";
"CircleEditMydDataViewController.rightButton"="保存";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.areaLabel"="区域设置";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.areaLaTextField"="请选择区域";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.gender.Unknown"="性别不限";
"CircleUserDetailViewController.onlineLabel"="在线";
"CircleUserDetailViewController.title"="个人详情";
"CircleUserDetailViewController.userInfoTipLab"="个人信息";
"CircleUserDetailViewController.titleLabel"="个性签名";
"CircleHomeListViewController.sheet.above45"="45以上";
"CircleHomeListViewController.sheet.age.Unlimited"="不限";
"CircleHomeListViewController.topHeadView.age"="年龄";
"CircleHomeListViewController.topHeadView.gener"="性别";
"CircleHomeListViewController.topHeadView.area"="区域";
"CircleHomeListViewController.topHeadView.mengxin"="萌新";
"CircleHomeListViewController.topHeadView.clear"="清除筛选";
"CircleCommonListTableViewCell.favoriteBtn.Follow"="关注";
"CircleCommonListTableViewCell.favoriteBtn.Followed"="已关注";
"CircleLikeOrDislikeListViewController.title.fllow"="收藏";
"CircleLikeOrDislikeListViewController.title.ILike"="我喜欢的";
"CircleLikeOrDislikeListViewController.title.likeMe"="喜欢我的";
"CircleLikeOrDislikeListViewController.title.DisLike"="不感兴趣";
"ShowSelectAddressView.titleLabel"="请选择所在地区";
"ShowSelectAddressView.seatchTitle"="请输入要搜索的地区";
"ShowSelectAddressView.pleasSelect"="请选择";
"ShowSelectAddressView.sureBtn"="确定";
"CircleUserDetailViewController.onlineLabel.lastLogin"="上次登录";
"CircleUserIsFirstOpenCircleTips"="您未完善您的个人资料,是否完善个人资料?";
"CircleChatListViewController.title"="交友消息";
"CircleEditMydDataViewController.leastOneImage"="至少上传一张图片";
"CircleEditMydDataViewController.selectGener"="请选择性别";
"CircleEditMydDataViewController.selectBirthday"="请选择出身日期";
"CircleEditMydDataViewController.changeSuccess"="修改成功";

"AlreadyBuyPackageViewController.title"="已购套餐";
"AlreadyBuyPackageViewController.rightButton"="消费记录";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.packageTypeLabel"="套餐";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.userLabel"="使用次数/总次数";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.userLabel.endTimel"="有效期至";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.timeTipLabel"="购买日期";
"BuyPackageCollectionViewCell.countChat"="人聊天";
"BuyPackageViewController.buyBtn"="立即购买";
"BuyPackageViewController.titleLalbe"="购买套餐";
"BuyPackageViewController.tipLabel"="解锁你与ta的邂逅吧";
"BuyPackageViewController.successTips"="购买成功";
"BuyPackageCollectionViewCell.unlock"="解锁";
"BuyPackageCollectionViewCell.day"="天";
"BuyPackageCollectionViewCell.people"="人";
"CircleComplaintViewController.successTips"="投诉成功";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.expireLabel"="已过期";
"LoginViewController.accountTextField.placeholder.loginType3"="请输入手机号码";
"CircleComplaintViewController.nullTips"="请输入投诉内容";
"ForgetPasswordViewController.passwordTextField.placeholder"="请输入密码";
"ForgetPasswordViewController.againPasswordTextField.placeholder"="请输入确认密码";
"ForgetPasswordViewController.accountMobiel.nullTips"="手机号码不能为空";
"ForgetPasswordViewController.accountEmail.nullTips"="邮箱账号不能为空";
"CircleLikeOrDislikeListViewController.remove"="移除";
"CircleLikeOrDislikeListViewController.removeTips"="是否移除该用户？";
"AddBankCardViewController.bankPeopleTextField"="请输入持卡人名字";
"CircleSettingViewController.cleanup"="清理完成";
"SelectUserCardViewController.title"="选择朋友";
"PostMessageViewController.rightBtn"="发布";
"CircleSelectHobbyViewController.searchTextField"="搜索标签";
"CircleSettingViewController.sureDeleteAccountTips"="注销功能会把用户账户信息都删除，且无法恢复，确认此操作？";
"CircleUserDetailViewController.payFailTip"="支付失败";
"SureChatTipsView.tipsLabel"="是否消耗一个名额向对方打招呼";
"SureChatTipsView.countLabel.tip1"="套餐剩余";
"SureChatTipsView.countLabel.tiptimes"="次";
"CircleHomeListViewController.deletedtips"="该用户已注销";
"CircleUserDetailViewController.chatbtn"="聊天";
"CircleMineSecondTableViewCell.setting"="设置";
"CircleEditMydDataImgTableViewCell.addPhotoLabel"="添加图片";
"CircleSettingCancelTableViewCell.deleteUser"="用户注销";
"CircleEditMydDataViewController.pleseSelectIconImg"="请上传头像";
"CircleEditMydDataViewController.pleseInputNickname"="请填写昵称";
"CircleComplaintViewController.loading"="正在提交";
"SubmitReportViewController.tips"="投诉已提交";
"AppDelegate.myqrcode"="我的二维码";
"UtilityPaymentsViewController.rightBarItem"="充值记录";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.orderNumberTipLabel"="交易单号";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.orderTypeTipLabel"="交易类型";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.orderMoneyTipLabel"="交易金额";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.orderStatusTipLabel"="交易状态";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.orderPayStatusTipLabel"="支付状态";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.timeTipLabel"="交易时间";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.remarkTipsLabel"="交易备注";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.title"="详情";
"UtilityPaymentsRecordDetailViewController.topUping"="充值中";
"ChatViewNavBarView.userDeleted"="该用户已注销";
"CircleEditMydDataViewController.uploading"="正在上传...";
"CircleEditMydDataViewController.uploadingimg"="正在上传头像...";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.expireLabel.count"="已用完";
"AlreadyBuyPackageTableViewCell.expireLabel.time"="已失效";
"SurePayMessageViewController.title"="确认交易";
"BecomeNewGroupOwnerTips"="成为了新的群主";
"TelecomListCell.favorite"="收藏";
"TelecomListCell.favorited"="已收藏";
"WhetherAddQuickRecharge"="是否添加到快捷充值";
"AddSuccess"="添加成功";
"CancelCollect"="删除";
"WhetherCancelCollect"="是否取消收藏";
"TheOtherPartyIsNotInterestedinYou"="对方对你不感兴趣，你无法给对方发送消息";
"Edit"="编辑";
"ShowUtilityFavoritesView.addtopTipsLabel"="添加到收藏夹";
"ShowUtilityFavoritesView.addTipsLabel"="将充值信息保存为模板";
"ShowUtilityFavoritesView.mobileTipsLabel"="名字";
"ShowUtilityFavoritesView.nameTextFieldpla"="编辑的名字";
"ShowUtilityFavoritesView.favoriteBtn"="添加到收藏夹";
"ShowUtilityFavoritesView.notBtn"="取消";
"UtilityPaymentsPayViewController.tipError"="请输入名字";
"UtilityPaymentsViewController.nameNullTips"="名字不能为空";
"UtilityPaymentsViewController.mobileNullTips"="号码不能为空";
"ShowEditUtilityFavoritesView.mobileTipsLabel"="充值号码";
"ShowEditUtilityFavoritesView.mobileTextField"="请输入充值号码";
"ShowEditUtilityFavoritesView.favoriteBtn"="确认";
"UtilityPaymentsViewController.editLoading"="正在修改";
"UtilityPaymentsViewController.editSuccess"="修改成功";
"CircleMineSecondTableViewCell.pakges"="已购套餐";
"SelectPayWayViewController.title"="支付";
"SelectPayWayViewController.tipsLabel"="支付方式";
"CircleMineViewController.buytips"="发布到大厅需要支付";
"CircleMineViewController.surebuytips"="确认发布？";
"CircleMineViewController.typeStr"="购买发布";
"CircleMineViewController.topTips"="个人信息已完善，点击发布到大厅";
"AddBankCardViewController.carno"="请填写持卡人信息";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.checkIconLabel"="审核中";
"BecomGroupManager"="已经成为群管理员";
"BeRemoveGroupManager"="已被解除管理员身份";
"CircleEditMydDataViewController.weightTips"="请填写你的体重信息";
"CircleEditMydDataViewController.bodyHeightTips"="请填写你的身高信息";
"CircleEditMydDataViewController.areaTips"="请选择区域";
"Select43PayWayFooterView.payBtn"="支付";
"Select43PayWayFooterView.clearBtn"="清除快捷";
"Select43PayWayFooterView.fitstLabel"="*卡号支付：不保存卡号等相关信息";
"Select43PayWayFooterView.twoLabel"="*清除快捷：将清除之前的快捷支付";
"Select43PayWayViewController.savePayInfo"="保存并支付";
"Select43PayWayViewController.noSavePayInfo"="不保存支付";
"CircleUserDetailViewController.photoWallLabel"="照片墙";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.favoriteTipLabel"="点赞人数";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.viewAllPhotoLabel"="查看全部照片";
"CircleMineHeadView.editLabel"="编辑";
"CircleUserDetailViewController.Age"="年龄";
"CircleUserDetailViewController.Height"="身高";
"CircleUserDetailViewController.Weight"="体重";
"CircleUserDetailViewController.Constellation"="星座";
"CircleUserDetailViewController.Education"="学历";
"CircleUserDetailViewController.Occupation"="职业";
"CircleUserDetailViewController.Hobbies"="爱好";
"CircleUserEnable"="交友功能被限制，请联系管理员";
"CircleOtherUserEnable"="对方交友功能被限制";
"TimelineCommentTips"="请输入回复内容";
"TimeLineDetailCommentTableViewCellTranslateSuccess"="翻译成功";
"TimeLineDetailCommentTableViewCellFail"="翻译失败";
"DeleteBankcardTips"="是否删除银行卡";
"CircleMineShowUserImgTableViewCell.viewAllPhotoLabel.hidden"="收起照片";
"BillListDetailViewController.payType"="支付类型";
"BillListDetailViewController.actualAmountLabel"="实付金额";
////    Balance,BankCard,CreditCard,AliPay,WeChatPay
"payChannelTypeNameBalance"="余额";
"payChannelTypeNameBankCard"="银行卡";
"payChannelTypeNameCreditCard"="信用卡";
"payChannelTypeNameAliPay"="支付宝";
"payChannelTypeNameWeChatPay"="微信";
"circle.nameTextFieldlength"="昵称不能超过20个字符";
"circle.singturelength"="个性签名不能超过100个字符";
"Pending"="（待审核中）";
"circlePushErrorTips"="您的信息（图片/背景/头像/个性签名）正在审核中，请审核通过后再发布!";
"or"="或";
"IcanHelpListTableViewCell.payTypeLabel"="支付类型";
"Willingtodate"="愿意约会";
"Wouldyouliketodate"="是否愿意约会";
"paidtoyou"="向你支付了";
"CircleEditMydDataDetialInfoTableViewCell.signatureTips"="请填写个性签名";
"VideoUploading"="视频上传中...";
"CreatNewChat"="创建新的聊天";
"SelectGroup"="选择群聊";
"MaximumAmount"="最大金额为";
"MinimumAmount"="最小金额为";
"Attention"="注意";
"PaymentCode"="付款码";
"minutes"="分钟";
"validFor"="内有效";
"CircleImageLessThanSix"="用户照片不得少于6张";
"Refund"="已退款";
"QuickMessage"="快捷发送";
"NoMemberTips"="您还不是VIP会员";
"BuyMember"="购买会员";
"BuyId"="购买ID";
"DiamondVIP"="钻石会员";
"SeniorVIP"="高级会员";
"Standard"="普通成员";
"SelfSelectedID"="自选ID";
"Member"="会员";
"MemberSettingRemoveMessageTitle"="阻止其他人删除消息";
"MemberSettingRemoveMessageDetailTitle"="其他人无法在单人/群聊中删除自己的客户端消息";
"Member settings"="会员设置";
"BuyVIPOrIdTextfieldPlachoder"="请输入想要的ID号";
"VIPPrivilege"="VIP特权";
"MemberServiceAgreement"="《会员服务协议》";
"PurchaseAgreement"="《购买协议》";
"BuyIDDescription"="购买ID说明";
"LookAndagreeBuyiDagreementtips"="请仔细阅读并同意《会员服务协议》和《购买协议》";
"BuySuccess"="购买成功";

//说明
//vip
"VIPPrivileges"="VIP特权";
"VIPDesc1"="1、VIP客户端可设置设备聊天记录清理时间范围:默认情况下消息将永久保存，也可根据需要设置时间范围为24小时、3天、7天、15天、1个月;";
"VIPDesc2"="2、其他无法删除VIP客户的聊天记录;";
"VIPDesc3"="3、组所有者或管理员不能删除VIP客户端设备历史记录;";
//钻石VIP

"DiamondPrivileges"="钻石会员特权";
"DiamondDesc1"="1、可以设置保存本地历史消息时间：默认永久不删除，24小时，3天，7天，15天，1个月；";
"DiamondDesc2"="2、他人不可以删除本地客户端记录；";
"DiamondDesc3"="3、群主或管理员不可以删除本地群消息；";
"DiamondDesc4"="4、免添加即可聊天；";
//自选ID
"PurchaseID"="购买ID";
"PurchaseIDTop"="您可以购买一个特殊的id号(视是否可用而定)，直接将旧id替换为新推送的id到您的账户。";
"PurchaseIDDes1"="1、请求ID应该是可用的；";
"PurchaseIDDes2"="2、购买新ID号后，该ID号将直接替换为您的iCan Chat ID，旧ID将失效，其余账号保持不变;";
"Rules"="规则";
"ThisIdHasBeenUse"="该ID已被使用";

"MyInfoViewController_memberTipsLabel"="会员";
"ReadReceipts"="已读回执";
"SelectMobileCodeRegisterTips"="一旦设置您选择的地区且注册成功后，您的所在区域将无法再次更改。";
"SelectMobileTitle"="请选择您所在的区域";
"Area"="地区：";
"PleaseSelectAnAreaCode"="请选择区号";
"SureSelect"="是否确认选择 ";
"PleaseEnterGuiderID"="请输入推荐人ID（选填）";
"UpdateTime"="更新时间";
"License price"="牌价";
"C2C"="C2C";
"Exchange"="兑换";
"PleaseSetAPaymentPassword"="请设置支付密码";
"PaymentFunctionIsClosed"="支付功能已关闭";
"iCanbalance"="iCan余额";
"Assets"="资产";
"ExchangeSuccessful"="兑换成功";
"Currency"="货币";
"Code"="代号";
"AssetList"="资产列表";
"Buy"="买入";
"Sell"="卖出";
"AddQuickSendingContent"="新增快捷发送内容";
"topmessage"="首条未读消息";
"GroupNotification"="群通知";
"InvitationDetails"="邀请详情";
"Confirminvitation"="确认邀请";
"HasConfirm"="已确认";
"joinIn"="加入了";
"applyJoinGroup"="群聊";
"ToConfirm"="去确认";
"OpenApplyCheckTips"="已启用”群聊邀请确认“，群成员需要群主或管理员确认才能邀请好友进群";
"CloseApplyCheckTips"="已关闭”群聊邀请确认";
"approved"="已同意";
"InviteAfriendJoingroup"="邀请一位朋友加入了群聊";
"Thereviewsubmitted"="审核已经提交";
"Selected"="已选择";
"BatchManagement"="批量管理";
"Groupchatinvitationconfirmation"="群聊邀请确认";
"Returntobusiness"="返回商家";
"CertificationViewControllerNameLab"="名字";
"CertificationViewControllerNameTextField"="请输入您的名字";
"CertificationViewControllerLastnameLab"="姓氏";
"CertificationViewControllerLastnameTextField"="请输入您的姓氏";
"CertificationViewControllerGenderLab"="性别";
"CertificationViewControlleridTypeLab"="证件类型";
"CertificationViewControlleridTypeTextField"="请选择证件类型";
"CertificationViewControlleridNumberTypeLab"="证件号";
"CertificationViewControllerIdNumberTextField"="请输入证件号";
"CertificationViewControlleruploadIdPhotoLab"="上传证件照";
"CertificationViewControllerSelfieLab"="上传自拍照";
"CertificationViewControllerAttentionLab"="请务必填写真实信息，以免审核不通过";
"CertificationViewControllerSureBtn"="点击提交";
"CertificationViewControllerTitle"="实名认证";
"IDcard"="身份证";
"Passport"="护照";
"Driver'sLicense"="驾驶证";
"PleaseuploadyourIDphoto"="请上传证件照";
"Pleaseuploadaselfie"="请上传自拍照";
"Authed"="已认证";
"Authing"="待审核";
"NotAuth"="未认证";
"Authenticationfailed"="认证失败";
"Yourreal-nameauthenticationhaspassed"="您的实名认证已通过。";
"systemnotification"="系统通知";
"PostingIncome"="发帖收益";
"AmountofEarnings"="收益金额";
"Userrealnameauthentication"="用户实名认证";
"Title"="标题";
"Notsupportedmessagetemporarily"="暂不支持消息";
"Status"="状态";
"Time"="时间";
"SurePayMessageViewControllercancelBtn"="取消";
"SurePayMessageViewControllersureButton"="立即支付";
"SurePayMessageViewControllericanMallLabel"="我行商城";
"SurePayMessageViewControllerreceiveLabel"="收款方";
//1，Pay now, 2,Payee,3 iCan Mall ,5, Confirm transaction , 6 Cancel
"Whethertoopen"="是否打开";
"DesktopEndConfirmLogin"="桌面端 确认登录";
"Desktop"="桌面端";
"VIPgroupmanagementbackgroundconfirmlogin"="VIP群管理后台 确认登录";
"VIPgroupmanagementbackground"="VIP群管理后台";
"Readusers"="已读用户";
"Numberoftimesread"="已读次数";
"ReciprocalAccount"="对方账户";
"icanaccount/mobilenumber"="ican账户/手机号码";
"Themoneywillbetransferred"="钱将实时转入账号，无法退款";
"userdoesnotexist"="该用户不存在";
"Searchcontent"="搜索内容";
"notSupport0KBfiles"="我行不支持发送0KB文件的传输";

//C2C
//C2C
"C2CTabarC2C"="C2C";
"C2CTabarOrder"="订单";
"C2CTabarAdvert"="广告";
"C2CTabarMe"="我的";
//C2CPublishAdvertFirstStepViewController
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerTitle"="发布广告";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerstepTipLabel"="1/3.设置类型&价格";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerbuyLabel"="购买";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllersaleLabel"="出售";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllercurrencyTitleLabel"="币种";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControlleruseCurrencyTitleLabel"="用法币";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllersettingLabel"="设置价格";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerpriceTypeLabel"="价格类型";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerfixationPriceLabel"="固定价格";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerfloatPriceLabel"="浮动价格";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerfloatOrFixationPriceLabel"="固定价格";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerhighPriceTitleLabel"="市场最高价";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerLowprice"="市场最低价";
"C2CPublishAdvertFirstStepViewControllerhighPricenextButton"="下一步";

"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerStepTipLabel"="2/3.设置交易数量与支付方式";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerAdverTitleLabel"="广告数量";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerAdverCountTextField"="请输入广告数量";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerAllButton"="全部";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerCanUseLabel"="可用";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerLimitTitleLabel"="单笔订单限额";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerReceiveTitleLabel"="收款方式";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerReceiveTipsLabel"="最多选择5个";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerAddLabel"="+ 添加";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerPayTimeTitleLabel"="支付时效";
"C2CPublishAdvertSecondStepViewControllerlastStepButton"="上一步";

"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerStepTipLabel"="3/3.设置备注及自动回复";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerExchangeProvisionLabel"="交易条款（选填）";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerExchangeProvisionTextView"="交易条款将在用户下单前展示。";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerAutoSendMessageLabel"="订单自动消息（选填）";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerAutoSendMessageTextView"="自动回复消息在交易对方下单后将自动发送给对方。";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerConditionLabel"="交易用户条件";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerConditionTitleLabel"="增加交易用户限制，会减少您的广告的展示机会";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerKycLabel"="完成KYC";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerConditionSecondLabel"="完成注册";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerConditionSecondTimeLabel"="天前";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerConditionThirdLabel"="持仓金额大于";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerNowOnLineLabel"="立即上线";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerLaterOnLineLabel"="稍后手动上线";
"C2CPublishAdvertThirdStepViewControllerNextButton"="发布";

"C2CAddBankCardViewControllerTitle"="添加银行卡";
"C2CAddBankCardViewControllerNameLabel"="客户名字";
"C2CAddBankCardViewControllerNameTextField"="请输入您的完整名称";
"C2CAddBankCardViewControllerAccountLabel"="账户";
"C2CAddBankCardViewControllerAccountTextField"="请输入您的账号";
"C2CAddBankCardViewControllerDepositBankLabel"="开户银行";
"C2CAddBankCardViewControllerDepositBankTextField"="请输入您的开户银行名称";
"C2CAddBankCardViewControllerBranchBankLabel"="分行(选填)";
"C2CAddBankCardViewControllerBranchBankTextField"="请输入您的开户分行名称";
"C2CAddBankCardViewControllerRemarkLabel"="付款备注（选填）";
"C2CAddBankCardViewControllerRemarkTextField"="请输入您的付款备注";
"C2CAddBankCardViewControllerTipsLabel"="温馨提示：当您出售数字货币时，您将选择的收款方式将向买方展示，请确认填写准确无误。";
"C2CAddBankCardViewControllerSureButton"="确定";


"C2COptionalSaleViewControllerTitle"="出售";
"C2COptionalSaleViewControllerUnitPriceTitleLabel"="单价";
"C2COptionalSaleViewControllerLimitCountTitleLabel"="限量";
"C2COptionalSaleViewControllerAmountSaleTitleLabel"="按金额出售";
"C2COptionalSaleViewControllerCountSaleTitleLabel"="按数量出售";
"C2COptionalSaleViewControllerAllButton"="全部";
"C2COptionalSaleViewControllerSelectReceiveTextField"="选择收款方式";
"C2COptionalSaleViewControllerCountTitleLabel"="数量";
"C2COptionalSaleViewControllerTotalAmountTitleLabel"="总额";
"C2COptionalSaleViewControllerNextButton"="出售";
"C2COptionalSaleViewControllerTradeInformationLabel"="交易信息";
"C2COptionalSaleViewControllerPayTimeTitleLabel"="付款时限";
"C2COptionalSaleViewControllerNicknameTitleLabel"="买家昵称";
"C2COptionalSaleViewControllerNicknameTitleLabelSell"="卖家昵称";
"C2COptionalSaleViewControllerPayWayTitleLabel"="交易方式";
"C2COptionalSaleViewControllerAmountTextFieldAmount"="请输入金额";
"C2COptionalSaleViewControllerAmountTextFieldCount"="请输入数量";
"C2COptionalSaleViewControllerAmountSaleTitleLabelBuy"="按金额购买";
"C2COptionalSaleViewControllerCountSaleTitleLabelBuy"="按数量购买";


"C2COptionalBuyViewControllerTipsLabel"="交易前请仔细阅读下方交易条款";
"C2COptionalBuyViewControllerExchangeProvisionTitleLabel"="交易条款";
"C2COptionalBuyViewControllerNextButton"="购买";

"C2CCancelOrderViewControllerTitle"="取消订单";
"C2CCancelOrderViewControllerTipLabel"="温馨提示";
"C2CCancelOrderViewControllerAttentionFirstLabel"="1.如果您已经向卖家付款，请千万不要取消订单";
"C2CCancelOrderViewControllerAttentionSecondtipLabel"="2.累积3笔取消，当日不可再购买";
"C2CCancelOrderViewControllerReasonTitleLabel"="请告诉我们您为什么要取消订单？";
"C2CCancelOrderViewControllerReasonOneLabel"="我不想交易了";
"C2CCancelOrderViewControllerReasonTwoLabel"="我不满足广告交易条款要求";
"C2CCancelOrderViewControllerReasonThreeLabel"="卖家要额外收取费用";
"C2CCancelOrderViewControllerReasonFourLabel"="卖家收款方式有问题，无法成功打款";
"C2CCancelOrderViewControllerReasonFiveLabel"="其他";
"C2CCancelOrderViewControllerSureButton"="确认取消订单";

"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerTitle"="确认收款";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerSureTitleLabel"="请确认收款";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerSureTipsLabel"="对方已付款，请确认收款";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerRelationsSellerLabel"="联系卖家";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerSaleTitleLabel"="出售";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerTotalAmountTitleLabel"="总额";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerPriceTitleLabel"="价格";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerCountTitleLabel"="数量";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerOrderIdTitleLabel"="订单号";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerNameTitleLabel"="姓名";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerAccountTitleLabel"="银行卡账号/卡号";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerBankTitleLabel"="银行名称";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerBranchTitleLabel"="开户支行";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerExchangeProvisionTitleLabel"="交易条款";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerComplaintButton"="申诉";
"C2CConfirmReceiptMoneyViewControllerSureButton"="我已确认收款";

"C2CPaymentViewControllerTitle"="付款";
"C2CPaymentViewControllerPayTipsLabel"="请向卖家付款";
"C2CPaymentViewControllerTimeTipsLabel"="付款剩余时间";
"C2CPaymentViewControllerRelationLabel"="联系卖家";
"C2CPaymentViewControllerRelationLabelBuy"="联系买家";
"C2CPaymentViewControllerStepOneLabel"="离开iCanApp，登录您“本人”的银行账户或其他支付方式，转账到卖家的以下账户";
"C2CPaymentViewControllerStepTwoLabel"="付款后，返回iCan App ， 务必点击下方按钮“我已付款，通知卖家”";
"C2CPaymentViewControllerComplaintButton"="遇到问题";
"C2CPaymentViewControllerSureButton"="我已付款，通知卖家";

"C2CPConfirmOrderViewControllerTitle"="订单确认";
"C2CPConfirmOrderViewControllerTipsOneLabel"="卖家的数字货币现已存入iCan托管账户，请放心付款";
"C2CPConfirmOrderViewControllerTipsTwoLabel"="iCan7x24小时客服支持";
"C2CPConfirmOrderViewControllerSaleCurrencyLabel"="购买";
"C2CPConfirmOrderViewControllerPayWayTitleLabel"="付款方式";
"C2CPConfirmOrderViewControllerComplaintButton"="取消订单";
"C2CPConfirmOrderViewControllerSureButton"="去付款";

"C2CSaleSuccessViewControllerTitle"="订单状态";
"C2CSaleSuccessViewControllerDoneButton"="完成";
"C2CSaleSuccessViewControllerTipsLabel"="请您对买家进行评价";
"C2CSaleSuccessViewControllerGoodLabel"="好评";
"C2CSaleSuccessViewControllerBadLabel"="差评";

"15Minutes"="15分钟";
"30Minutes"="30分钟";
"45Minutes"="45分钟";
"60Minutes"="60分钟";
"120Minutes"="2小时";

"C2CBankCard"="银行卡";
"C2CWeChat"="微信";
"C2CAlipay"="支付宝";

"C2CMyAdvertisingListTableViewCellUse"="用";
"C2CMyAdvertisingListTableViewCellTransactionLabel"="交易总额";
"C2CMyAdvertisingListTableViewCellLimitLabel"="限额";
"C2CMyAdvertisingListTableViewCellStateLabel"="已下架";

"C2CAdverFilterStatePopViewAllStateLabel"="所有状态";
"C2CAdverFilterStatePopViewPutawayStateLabel"="已上架";
"C2CAdverFilterStatePopViewSoldawayStateLabel"="已下架";

"C2CSelectLegalTenderViewControllerTitle"="选择法币";

"C2CAdverFilterTypePopViewAllType"="所有类型";
"C2CAdverFilterTypePopViewBuy"="购买";
"C2CAdverFilterTypePopViewSale"="出售";

"C2CAdverFilterCurrencyPopViewAllCurrency"="所有货币";

"C2CMyAdvertisingViewControllerType"="类型";
"C2CMyAdvertisingViewControllerCurrency"="币种";
"C2CMyAdvertisingViewControllerState"="状态";

"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerWechat"="添加微信";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerAlipay"="添加支付宝";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerNameLabel"="姓名";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerAlipayAccountLabel"="支付宝账户";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerWechatAccountLabel"="微信账户";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerAlipayAccountTextField"="请输入您的支付宝账号";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerWechatAccountTextField"="请输入您的微信账号";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerReceiveQRCodeLabel"="收款二维码(选填)";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerUploadLabel"="点击上传";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerTipsLabel"="温馨提示：当您出售数字货币时，您将选择的收款方式将向买方展示，请确认填写准确无误。";
"C2CAddWeChatOrAlipayViewControllerSureButton"="确认";
"C2CAllTitle"="全部";
"C2CResetTitle"="重置";
"C2COOptionalFilterHeadViewFilterLabel"="筛选";
"CopySuccess"="复制成功";
"RealnameAuthingTip"="实名认证中，请联系客服!";
"RealnameNoAuthTip"="使用该功能需要先实名认证，是否去认证?";
"AuthedUser"="认证用户";
"NoAuthedUser"="未认证用户";
"C2CMineViewControllerSeeMoreLabel"="查看更多数据";
"C2CMineViewControllerReceiveEvaluateLabel"="收到的评价";
"C2CMineViewControllerReceiveMoneyLabel"="收款方式";
"SelectReceiveMethodViewControllerTitle"="C2C收款方式";
"SelectReceiveMethodViewControllerAddTitle"="添加收款方式";
"C2CMainViewControllerWantToBuyLabel"="我要买";
"C2CMainViewControllerWantToSaleLabel"="我要卖";
"C2CMainViewControllerOption"="自选";
"C2CMainViewControllerQuick"="快捷";
"C2COrderStateAll"="全部";
"C2COrderStateUnpaid"="未付款";
"C2COrderStateUnpaidTips"="订单未付款";
"C2COrderStatePaid"="已付款";
"C2COrderStatePaidTips"="订单已付款";
"C2COrderStateAppeal"="申诉";
"C2COrderStateAppealTips"="订单正在进行申诉";
"C2COrderStateCompleted"="已完成";
"C2COrderStateCompletedTips"="订单已完成";
"C2COrderStateCancelled"="已取消";
"C2COrderStateCancelledTip"="订单已取消";
//creatTitmeTitleLabel
"C2COrderDetailViewControllerCreatTitmeTitleLabel"="创建时间";
"C2COrderDetailViewControllerContactServiceLabel"="联系客服";
"C2COrderDetailViewControllerComplaintButton"="申诉";
"WantToBuyListTableViewCellTurnoverLabel"="成交量";
"C2CUserDetailViewControllerInfoLabel"="信息";
"C2CUserDetailViewControllerMoreDataLabel"="更多数据";
"C2CUserDetailViewControllerOnLineAdverLabel"="在线广告";
"C2CUserDetailViewControllerOnLineSellAdverLabel"="在线出售广告";
"C2CUserDetailViewControllerOnLineBuyAdverLabel"="在线购买广告";
"TheOtherDeletedMessage"="对方删除了消息";
"TheRedPacketLessThan"="红包个数不能小于";
"YouHaveNewOrder"="您有新的订单";
"ReceiveQrCode"="收款二维码";
"OrderVolume30th"="30日成单量";
"30dayOrderRate"="30日成单率";
"30DaySaverageLoantime"="30日平均放款时间";
"30DaysAveragePaymentTime"="30日平均付款时间";
"PraiseRate"="好评率";
"NumbeOofPraise"="好评数";
"NumberOfBadReviews"="差评数";
"AccountHasBeenCreated"="账户已创建";
"FirstTransactionToDate"="首次交易至今";
"NumberOfTransactions"="交易人数";
"AssemblySingular"="总成单数";
"30DayTradingVolumeEquivalent"="30日交易量折合";
"TotalTransactionVolumeEquivalent"="总交易量折合";
"C2CDay"="天";
"Single"="单";
"PleaseSelectPaymentMethod"="请选择收款方式";
"TheMinimumAmountCannotBeLessThan"="最小金额不可小于";
"TheMinimumAmountCannotBeGreaterThan"="最小金额不可大于";
"TheMaximumAmountCannotBeGreaterThan"="最大金额不可大于";
"TheMaximumAmountCannotBeLessThan"="最大金额不可小于";
"SureDeleteC2CAd"="确认删除广告？";
"UserData"="用户数据";
"NoOrderTemporarily"="暂无订单";
"NoPaymentMethodCurrentlyAvailable"="暂无收款方式";
"FundAccount"="资金账户";
"SpotAccount"="钱包账户";
"C2CTransfer"="划转";
"Assetvaluation"="资产估值";
"NotEnoughBalance"="可用余额不足";
"MyAds"="我的广告";
"PaymentTimeLimit"="支付时效";
"Confirmtransfer"="确认划转";
"PaymentMethod"="支付方式";
"ReceivingAddress"="收货地址";
"Productname"="商品名称";
"ShippingFee"="运费";
"#A1000000001"="我不想交易了";
"#A1000000002"="我不满足广告交易条款要求";
"#A1000000003"="卖家要额外收取费用";
"#A1000000004"="卖家收款方式有问题，无法成功打款";
"#A0000000001"="超时未支付，系统自动取消";
"Pleaseentercurrency"="请输入法币";
"Alllegalcurrency"="全部法币";
"Buy"="买";
"Sell"="卖";
"HandlingFeeRate"="手续费率";
"HandlingFee"="手续费";
"RemainingQuantity"="剩余数量";
"MyWallet" = "我的钱包";
"GrayscaleMyBalance"="余额";
"PleaseAgreeTermsConditions" = "请勾选同意下方协议";
"Securities"="证券";
"C2CWalletPayment"="支付";
"YueBao"="余额宝";
"FlashExchange"="闪兑";
"Selectcurrency"="选择货币";
"Listofcurrencies"="币种列表";
"keywordtosearch"="请输入关键字搜索";
"WalletRechargeTips"="选择主网即可获取充值地址";
"WalletRechargeMainnet"="主网";
"WalletRechargeSelectMainnet"="请选择主网";
"MainNetworkViewTitle"="选择主网";
"MainNetworkViewTips"="请确保您选择的充值主网与您在提币时选择的主网一致，否则可能造成资产丢失。";
"C2CQrCodeTips"="此地址只可接受";
"C2CQrCodeDepositAddress"="充值地址";
"C2CQrCodeMinimumRecharge"="最小充值数";
"C2CQrCodeConfirmation"="充值区块确认数";
"C2CQrCodeWithdrawalUnlock"="提现解锁确认数";
"C2CQrCodeBlockConfirmation"="区块确认";
"C2CQrCodeSaveImg"="保存图片";
"C2CQrCodeShare"="分享地址";

"C2CWithdrawAddress"="地址";
"C2CWithdrawPass"="长按粘贴";
"C2CWithdrawNetwork"="转账网络";
"C2CWithdrawAmount"="提现金额";
"C2CWithdrawALl"="全部提现";
"Withdrawal"="提现中";
"lengthof"="的长度为";
"Beginning"="开头";
"C2CWithdrawHint"="提示";
"C2CWithdrawHint1"="*站内转账免手续费";
"C2CWithdrawHint2"="*请勿直接提现至众筹或ICO地址，否则将无法收到众筹或ICO发放的代币";
"C2CWithdrawAmounttoAccount"="到账数量";
"C2CWithdrawNetworkFee"="网络手续费";
"C2CSelectWithdrawAddress"="选择地址";
"C2CWithdrawAddressNoAddress"="您还没有地址";
"C2CAddWithdrawAddress"="添加新地址";
"C2CAddNewAddressCurrency"="币种";
"C2CAddNewAddressPlac"="请输入地址";
"C2CAddNewAddressWallet"="钱包标签";
"C2CAddNewAddressWalletPlac"="输入钱包标签";
"C2CWalletTransfer"="转账";
"C2CWalletReceive"="收款";
"C2CWalletPayViewTitle"="~ ICAN 支付 ~";
"C2CWalletPayViewTips"="用数字货币首付款";
"C2CWalletPayViewTransferTips"="向其他用户转账数字货币";
"C2CWalletPayViewReceiveTips"="使用二维码收款";
"C2CWalletPayViewSeeMore"="查看更多";
"C2CWalletPayViewTo"="转给";
"C2CWalletPayViewReceive"="收到";
"C2CEmail"="邮箱";
"C2CMobile"="手机号码";
"C2CID"="ID";
"C2CEmailPlac"="请输入邮箱";
"C2CMobilePlac"="请输入手机号码";
"C2CIDPlace"="请输入ID";
"C2CTransferTips"="转账实时达到，无法退款，请确认对方账号是否正确";
"C2CNearyTransfer"="最近转账";
"C2CContinue"="继续";
"C2CAddRemark"="添加备注";
"C2CReceiveUser"="收款用户：";

"C2CTransferPopViewReceive"="收款人";
"C2CTransferPopViewNickname"="昵称";
"C2CTransferPopViewPayWay"="支付方式";
"C2CTransferPopViewWalletPay"="钱包支付";
"C2CTransferPopViewSure"="确定";

"C2CTransferSuccessViewDone"="完成";
"C2CTransferSuccessViewPaySuccess"="支付成功";
"C2CTransferSuccessViewAssest"="资金账户";
"C2CTransferSuccessViewToAccount"="对方账号";

"C2CFlowListTitle"="支付交易";
"C2CFlowListPay"="付款方";
"C2CFlowListReceive"="收款方";
"C2CFlowListPaytype"="类型";
"C2CFlowListTime"="时间";
"C2CFlowListRemark"="备注";
"C2CFlowListNullRemark"="暂无备注";

"C2CReceiveTips1"="使用二维码收款，您的收款将会进入您的资金钱包";
"C2CReceiveTips2"="使用ICanAPP扫码转账";
"C2CReceiveClear"="清除金额";
"C2CReceiveSettingMoney"="设置金额";
"C2CReceiveSave"="保存收款码";
"C2CReceiveMyId"="我的支付ID";
"C2CReceiveSettingRemark"="备注（选填）";
"C2CReceiveSettingAddRemark"="添加收款理由";

"C2CAllAssest"="总资产";
"C2COrderFreeze"="下单冻结";
"C2CCanUseAssest"="可用资产";
"C2CWalletCapitalTransfer"="转账";
"CannotTransferMyself"="不能转账给自己";

"C2CConfirmReceiptMoneyPopViewTitle"="请务必登录收款账号确认“可用余额”中有该笔款项到账。";
"C2CConfirmReceiptMoneyPopViewTip"="我已确认收款无误";
"CannotPromptThisAccount"="不能提示到该账号";

"Externalnetworkrecharge"="外网充值";
"SendingMessagesTooOften"="发送消息过于频繁，请稍后再试";
"TransactionTermsContent"="您需选择支持的付款方式，按照订单的金额在规定的时间内完成付款，付款后务必点击“我已付款”";
"WalletScan"="扫码";
"lastSale"="最近交易";
"TheWithdrawalAmount"="提现金额需要大于手续费";
"YourFavoriteFiatCurrency"="您收藏的法币";
"TransferToICANBalance"="转账到ICAN余额";
"Realtimetransfer0handlingfee"="(实时转账，0手续费)";
"TransfertoBankCard"="转账到银行卡";
"Thetransferhandlingfee"="(该转账操作会产生手续费)";
"TransferToAlipay"="转账到支付宝";
"Thetransferhandlingfee"="(该转账操作会产生手续费)";
"Name"="姓名";
"PayeeName"="收款人姓名";
"Payeessavingscardnumber"="收款人储蓄卡号";
"Transfertobancard"="转到银行卡";
"GotoAlipay"="转到支付宝";
"PayeeAlipayAccount"="收款人支付宝账号";
"Confirmtransferinformation"="确认转账信息";
"Nohandlingfee"="免手续费";
"Themoneywillbetransferred"="钱将转入对方账户，无法退款";
"Optional"="选填";
"Confirmtransfer"="确认转账";
"SelectPayee"="选择收款人";
"HistoryPayee"="历史收款人";
"Selectanaccountbank"="选择开户银行";
"Pleaseenterbankname"="请输入银行名称";
"Transferresult"="转账结果";
"Sendtransferapplication"="发去转账申请";
"Accountsuccessfullyreceived"="到账成功";
"Accounttoaccount"="到账账户";
"TheMinimumWithdrawal"="最小提现金额为";
"From"="从";
"To"="到";
"Aminimumof0.01"="最少0.01";
"Income"="收入";
"Expenditure"="支出";
"Insufficientremainingquantity"="剩余数量不足";
"QuantityisNullTips"="数量为0，不可出售或购买";
"yesterday"="昨天";
"OrderNotification"="订单通知";
"OrderAmount"="订单金额";
"OrderID"="订单编号";
"Ordertime"="订单时间";
"OrderQuantity"="订单数量";
"Pleasefillinthereason"="请填写取消理由";
"WalletAssistant"="钱包助手";
"OrderType"="类型";
"HistoricalAds"="历史广告";
"C2CUserDetailComment"="评论";
"Country"="国家";
"Pleaseselectacountry"="请选择国家";
"Thirdpartypayment"="第三方代付";
"IcanBalance"="我行余额";
"C2CConfirmPayment"="确认付款";

"ReasonForAppeal"="申诉理由";
"A1000000001"="我已付款，卖家未放行";
"A1000000002"="我向卖家多付了钱";
"A1000000003"="卖家涉嫌诈骗";

"C2CComplaintTips1"="如有疑问，请先联系对方处理";
"C2CComplaintTips2"="客服介入后会协助您处理纠纷，但不保证追回资金。";
"C2CComplaintTips3"="恶意申述属于扰乱平台正常运营秩序的行为，情节严重将冻结账号。";
"Iknow"="我知道了";

"C2CProblempayment"="付款遇到问题？";
"C2CQuestion1"="Q：不知道如何付款？";
"C2CQuestion1Answer"="A：为保障交易安全，部分卖家可能先需要您提供额外资料来证明您的身份，资金来源等真实信息。请与卖家聊天沟通获取交易方式。";
"C2CQuestion2"="Q：向卖家提供的收款方式付款，但支付失败了";
"C2CQuestion2Answer"="A：请联系卖家确定卖家是否支持其他交易方式。";
"C2CQuestion3"="Q：卖家收取额外的手续费？";
"C2CQuestion3Answer"="A：平台建议您与卖家沟通，如果您不愿意支付额外手续费，您可以取消该订单。";
"C2CQuestion4"="Q：我不想交易了？";
"C2CQuestion4Answer"="A：您可以点击“取消订单”按钮取消该笔订单。";

"Appeal"="申诉";
"AppealTips"="申述原因及凭证将同时展示给双方和客服，请注意隐私信息保护。";
"SelectAppealReason"="请选择申述理由";
"DescriptionOfRepresentation"="申述描述";
"Completelypossible"="请尽可能完整的描述信息";
"AddCredentials"="添加凭证（必填）";
"AddCredentialsTips"="付款及沟通记录的截图或者音视频，最多5个文件，总大小不超过50MB。";
"C2CVideo"="视频";
"C2CContact"="联系人";
"PleaseEnterAContact"="请输入联系人";
"ContactNumber"="联系电话";
"PleaseEnterContactNumber"="请输入联系方式";
"IwantToAppeal"="我要申诉";
"PleaseFillInformation"="请填写描述信息";
"PleaseAddCredentials"="请添加凭证";
"ThirdPartyRefund"="第三方退款";
"C2CtransferAll"="全部";
"C2CConfirmReceiptMoneyPopViewTipsLab1"="1.请勿相信买家提供的付款证明，务必登录收款账户确认款项无误后再放币。";
"C2CConfirmReceiptMoneyPopViewTipsLab2"="2.若付款仍在进行中，请等待款项到账后再放币。";
"BuyerInformation"="买家信息";

"PurchaseQuantity"="购买数量";
"PleaseEnterThePurchaseQuantity"="请输入购买数量";
"SellQuantity"="出售数量";
"PleaseenterthequantitySell"="请输入出售数量";
"CancelC2cOrderTips"="如果已付款的订单取消后，已付的款项会无法追回，是否确认取消该订单？";
"C2CTransaction"="C2C交易";
"C2CPConfirmOrderTips"="提示：请不要使用他人的账户付款。付款收据中的姓名应与您的实名姓一致。如实名不匹配，不要向卖家的账户付款。第三方付款将导致封号。";
"PleaseEnterTheWithdrawalAddress"="请输入提现地址";
"PleaseSelecATransferNetwork"="请选择转账网络";

"Quotes"="行情";
"Transaction"="交易";
"NFT"="NFT";
"Financial"="理财";
"Mall"="商城";
"CallFee"="话费";
"Payment"="缴费";
"Friendship"="交友";
"Logistics"="物流";
"RealEstate"="房地产";
"Stock"="股票";
"Treasure"="夺宝";
"SportsScore"="体育比分";
"GreatGod"="大神";
"MiniGame"="小游戏";
"Hotel"="酒店";
"Ticket"="机票";


"FtomAddress"="转出地址";
"ToAddress"="转入地址";
"TransactionHash"="交易哈希";
"WalletTransfer"="钱包转账";
"TransferTime"="转账时间";
"Originator"="发起人";
"Receiver"="接收人";

